53歲老女人溫碧霞擔正《墮落花》 拍俾邊個睇？

又過氣又冇演技又冇票房

人已老嫩唔起，唔知仲有無果種騷味

7月54添

風韻不存變

拍俾黑警睇？

副cast又陳漢娜又李任燊
g殺cast

下？
咩最佳女主角？
一帶一路電影節呀

粒LIN好正

求劇透

冇乜鏡頭

雨中貨櫃場黑社會白事打鬥場面
洗唔洗搵一大座白蘭地打爛佢然後燒人

絲綢之路國際電影節?

又話要支持港產片
一有真黃導演去拍又話老女人不了
Rinse and Repeat

有啲興趣
但劣評如潮

陳煒正過佢

導演李卓斌上一部作品就係G殺
依上一部成績
我估優缺點都係差唔多
畫面凌厲
但唔識講故仔

今次故仔差過G殺
但攝影依然好J
仲有入面

前幾日優先場入場睇左
但質素

上次睇咗G殺都覺故事太夾硬
但風格上係香港導演之中算是新氣候
係可以再追落去個班

今次又衰敍事?

支那垃圾嘢

播錄音帶

想屌

50幾歲仲咁撚正 好撚尾機

難怪鄭子誠咁迷佢

其實故仔算正常 但鋪排唔夠好
同埋最主要老女人同Kenny嘅演出真係好趕客

老女人+gay
2個都唔識做戲
點投入

Push

Kenny係男一？
咁重口？

係
好好笑
Kenny叫床時仲高音過跌膊海潮

屌個50路既女
咁同睇AV有咩分別

仲要係高音gay屌

姚嘉妮仲正啦

為咗Hanna 李任燊先入場
最後發現兩個戲分唔多
做得最好係艾迪同貓屎
Yanny,煒哥都唔差

李任燊演技唔差樣又ok
可惜生不逢時
依個年代港產片已死
30幾了
好似要入cctvb做配角

有冇扑嘢場面其實？
墮落花係咪Kenny?
要俾50路拗直

睇完都唔知套戲講乜

陳漢娜

毒后復仇記

墮落菊花

咪係

又唔比機會，上面跟風屌個班可能連預告都未睇

加分位

好名

關智斌最撚正

哈

小鮮肉屌淑女你地班青頭仔識咩

好似ok？